覺唔覺小巴佬，大巴佬，的士佬都應該仆街？

點先可以令佢地失哂業？